# Итак, это котики #
### Что хранит данный репозиторий? ###

* Тут есть классы для работы с объектами (котиками, например)

### Как с этим работать? ###

* Запустите класс Мэйн и наслаждайтесь магией

### Контакты ###

* Челноков Е.И.
* 16ИТ18К
